\pagenumbering{gobble}
\begin{center}
	{\LARGE \uppercase{Universit\`a degli Studi di Milano}}\\
	\uppercase{Facolt\`a di Scienze e Tecnologie}\\
	\vskip 0.6 cm
	\centerline{\includegraphics[height=20mm]{img/logo}}
	\vskip 0.4 cm
	\uppercase{Corso di Laurea triennale in Informatica}
\end{center}

\vfill
\vskip 1.5 cm
\begin{center}
	{\Large\uppercase\expandafter{Algoritmi di apprendimento basati su}}
	\vskip 0.3 cm
	{\Large\uppercase\expandafter{Macchine di Boltzmann Ristrette}}
\end{center}
\vfill
\vskip 3 cm

\begin{tabular}{ll}
	{\large Relatore:} & Prof. Dario Malchiodi\\
	{\large Correlatore:} & Dott. Marco Frasca\\
\end{tabular}

\vfill
\vskip 0.5 cm

\begin{tabular}{l}
	\hspace{9cm}{\large Tesi di Laurea di:}\\
	\hspace{9cm}{\large Luca Favalli}\\
	\hspace{9cm}{\large Matr. Nr. 812343}\\
\end{tabular}

\vfill
\vskip 2 cm

\begin{center}
	%inserire l'anno accademico
	\sc anno accademico 2015-2016
\end{center}\vskip.5in
\newpage


% 
%			DEDICA
%

%{\hfill \Large {\sl dedicato a \dots}}